想問下開渣打岀糧戶口一問

請問淨開岀糧戶口包唔包埋網上銀行？

包

D黑絲妹會幫你開埋兩張信用卡

千奇唔好用渣打部機撳錢

係唔係冇最低限額存款？

statement應該無最低

無

我知勁撚廢 但都要入錢

新機好好多喇

咁好？

出咗糧將d錢過去其他銀行收唔收手續費

唔收, 呢家匯豐過其他銀行都唔收啦

唔用黎出糧要一萬蚊

食錢機出左新啦勁快
㩒錢就一樣食緊屎

搭單問 如果開出糧戶口 想出埋張Asia miles卡
如果唔過年薪要求 有冇機會批

去時代個邊問下啦 宜家有人promote 我差少少佢都幫我寫到夠

有機會
有相熟朋友做渣打 可介紹俾你

㩒錢都係去其他有銀通機到㩒

轉錢唔收
但留意收款銀行可能仍然會收收款既手續錢

我指網上轉帳

你想講慢？

睇你禁幾錢，大額佢係快少少

係得佢自己一萬一萬咁出錢

Tg貼你user name一樣
你朋友=你